信報：滙豐取消反修例活動眾籌帳戶

信報：滙豐取消反修例活動眾籌帳戶

#港聞 據報，有銀行取消反修例活動眾籌銀行帳戶。 (11/18/9:22) 全文

NOW出咗新聞

恒生= 匯豐= 平安

裝修

明報：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

【明報專訊】理工大學外昨日爆發激烈衝突，至傍晚示威者退入理大校園。據悉，昨日警方有至少4個總區應變大隊參與理大行動，涉2000警力；警察昨晚封鎖多條通往理大的幹道，斷絕外間對理大校園示威者的支援。參與行動的前線警員表示，警方現階段不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋（示威者）投降」。有示威者擔憂踏出校園即被拘捕，造成圍困局面。另有警隊中人說，相信最激進的勇武派都在校園內，警方會趁這機會「一網成擒」。

傍晚6時許，示威者退入理大，警方調動大批警員包圍駐守各個出入口，校內數百示威者被困。警方遠至佐敦已設封鎖線，封鎖通往理大的道路。

2000警力 稱主攻危險「無意思」
至晚上9時半，警方呼籲校園內所有人，循北面李兆基樓（Y座）出口離開。有警隊中人說，會逐一搜查離開的人，除記者獲放行，大部分人均會被捕，警方目的是「陰乾」仍留在校園內的黑衣人，逼他們投降。

「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」
有參與行動的前線警員表示，警方不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」。一名指揮官表示，九成不會攻入理大，稱主攻「沒有意思」，另說校園內危險，警隊不熟悉校內地形及危險物品分佈。

參照中大例子 「邊緣化黑衣人」
就行動策略而言，警隊中人表示，警方希望參照中大例子以解決衝突。他解釋，強攻校園後果難料，故先與校方溝通，由校方要求校內的人離開，表明立場與暴力割席，「將黑衣人邊緣化」，冀令留守抗爭者逐漸流失。

他亦表示，相信大部分激進的勇武派參與昨日的理大行動，預料警方圍堵理大後，可把他們「一網成擒」。

有示威者昨在Telegram表明不會撤退，認為若離開理大，日後難重返校園，再堵塞紅隧的難度會大增。

裝修較無用，金管局叫ban所有銀行都要跪低

個眾籌户口轉去邊間銀行大家就去開户將d匯豐資金轉哂過去

點會冇用。你睇下而家360同中銀

仲做到生意？360仲上到市？

佢揸住aml 叫銀行做嘢，銀行有得拆咩

裝修hsbc做咩撚？ 金管局唔俾你想佢點 你不如搵間銀行夠疆唔跟hkma做野俾大家睇

調番轉， 佢唔聽金管局做野
金管局又可以點😅

共產黨又可以點？

依家唔係

中資國企又可以點
中銀d分行仲有冇開話時話

快d轉離岸

啲錢會點？

匪豐

唔好被分化去亂裝修

開個離岸戶口就可以解決, 裝黎做咩? 根本咁大嚿錢就唔應該留喺香港金融體系內。

d錢遲早用緊急法凍結
擺離岸啦

咁on9既野都講得出